## 1.Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об'єкта - це функція, яка визначена як властивість в об'єкті. Вона може використовуватися для 
виконання певних дій або обчислень, пов'язаних з цим об'єктом.
Наприклад, у об'єкта користувача може бути метод, який обчислює вік користувача на основі дати його народження.

## 2.Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Властивості об'єкта можуть мати значення різних типів даних: String, Number, Boolean, масив (Array), 
інший об'єкт (Object), функція (Function), Null, Undefined та Symbol.

## 3.Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає, що коли ви працюєте з об'єктами, ви фактично працюєте з посиланнями на об'єкти в пам'яті, 
а не з їхніми реальними копіями. При створенні об'єкта і присвоєнні його змінній, змінна отримує посилання на об'єкт,
а не сам об'єкт.